[習思廣益］求救 係女朋友間房走唔到

一時訓晏左佢屋企人係哂出面

習習習

一岀去大叫。你地係邊個！！！做咩亂入人地間屋
邊行邊走
最後行到門口頭也不回咁開門走人
加多句不！知！所！謂！！！！就完美曬

好有畫面

試過
忍屎忍尿忍就半死

佢屋企人生日仲要一陣成班親戚朋友上黎

已經急急地.. 保守估計8點先可以走

笑到我gapgap聲

越來越多人

等班親戚走果陣，混入當中離開

突發！大廳開始多人！

Update呢

正shit

樓主呢

我都喺你隔離個衣櫃入面呀樓主
點算

公開囉 有咩問題

報警

好難

佢地係出面開緊飯而我就呢左係床入面

聞到野食味 但係自己成日冇食過野好慘

我都想試下

又肚餓又急屎

巴打我係床下底
不如夾計一齊走

屌 我都試過 忍尿忍到想死

樓主你女朋友無幫你搵機會走咩

我係廁所

只可以偷偷望出去

冇計架啦

我喺床底

We know that feel bro 好在冇咩點飲水

有啊原本得2個..不過越黎越多人

伯母床底

試過
要等全屋企瞓曬教先偷走到難玩過逃出密室

你熱定身，準備定跑出去。
我地準備落街食糖水

live

有冇巴打出面接濟我？

伯母衣櫃

我係窗出面 無著衫好撚凍呀仆街

不了
你走咗之後同你條女有下場
如果唔係一早走咗，仲洗喱係床下底

認真問 點解唔公開

只求可以走到出去

因為佢媽個八婆朋友會周圍唱佢帶人返去訓咁 而且我又未見過佢屋企人

出面係廳來

燈黎既姐
加油巴打
利申：試過冇啦啦佢成家返左黎
好在佢地食完飯會散下步
我先閃到人

Thanks bro 又肚餓又急

出面好似成9個人

好高汁

急尿點算
最多咪等到一 二點訓灑再走

屙完食返

留名跟進

琴晚忍到而家了

冇痰罐

終於到切蛋糕時間

聽日先走

叫多班fd上黎話玩 點知上到黎見到咁多人就走 走之前話借廁所 你就順勢走埋出黎

再訓過等到佢屋企人訓晒
走人買m記

Live

追到live

叫女朋友話準備咗個驚喜
跟住喺女朋友求其揀樣嘢做禮物，出去講聲生日快樂

留名跟進樓主幾時瀨尿

周星馳？

何b

女朋友拎左蛋糕入房比我食

冇咁多Fd

係衣櫃無得食，好肚餓

好慘

圖右係咪女朋友

8點啦 走到未呀ching

我都試過
啪完沖完涼hea陣準備走果陣無啦啦有人返黎

係間房度等左好耐先走到

就黎夠開台麻雀

樓主 我係你間房出面掛住

巴打我係窗出面就黎頂唔順掉落街，可唔可以放我入黎呀

我頭先見到有個巴打已經掉左落街，以家好多街坊望上黎以為我推左佢落街，一陣有警察幫我同佢地解釋唔關我事

俾返個女人啦

咁多人喺附近
巴打你女朋友是咪叫陳寶珊？

I know that feel bro

巴打介唔介意係床頭拎返包煙比我，我吊煙引呀好辛苦呀

巴打我係岀面切緊蛋糕

以前好似係高登睇過

我屌 真人真事

有囡

我係你岳父,唔洗驚,大家一家人

你出黎啦，我地係你女朋友蛋糕個陣已經知你係到啦

出黎啦 由你放圖果下已經通哂天啦
大家唔出聲

Live
而家咩環境

巴打出嚟未

我係你女朋友表弟
啱啱比哂成屋人睇
快D出嚟啦，冇嘢好驚

巴打最好搵下床下底，衣櫃，可能搵到幾個同是天涯淪落人

留名

出黎啦，我地知道曬啦，我係你女朋友親戚

留名特笑

笑撚死

加油啊樓主

叫條女入嚟解決

扮整電腦囉

我媽咪話今晚會係親戚屋企訓 仲話個家人個女蛋糕都拎入房食好冇禮貌 唔知係唔係樓主個到

走哂未

睇來穿左

叫所有人默哀一分鐘然後靜雞雞走啦 原因就靠你自己想啦巴打

巴打，我係門口，我扮你女友朋友，換你出去

代你頂足一晚，無事既

係啊 勿相認

以前果個係衣櫃

親朋戚友食完蛋糕終於都已經走哂但佢爸似坐左係廳

btw 世伯生日快樂！

唔通我地扮走引你出黎又話你知咩

以前都睇過 估唔到終於發生自己身上

想睇

吹左爉燭未

已經12小時冇食野冇去廁所

應該唔是

女朋友屋企唔比拍拖？

比，但第一次見就係個女屋過完夜唔係咁好

好後生？拍拖有問題？
不過你都匿左咁耐
一開始就行出去都冇咁老尷

呢啲情況好睇一開頭點做
一匿就要匿到佢地走

之前試過
不過條女同我扑住嘢咁等佢地走

用個樽/袋屙尿啦on9

呢個post 點解好似咁熟面口

追到live
樓主點？

走到未

同我個妹間房咁似嘅
沙田？

係咪天水圍

之前都試過
男朋友對鞋仲要放左喺廳
申利:絲

你屋企人知唔知你做雞？

同你伯母打緊牌，我地諗住打通頂喎

樓主覆未呀？

佢女友呀哥可能入左黎

快d開門睇下啦

我喺外國 如果唔係入咗去屌鳩佢啦

恭喜

得啦，你依家可以出黎

笑左

樓主呢？

出到黎未

live 走到未

個人認為半夜先諗偷走啦

叫你女朋友拎啲乾糧接濟你

係咪穿左

樓主十五分鐘內叫我個妹搵一搵我 如果唔係你就仆街啦

難分真與假

搵左咪仲仆街

睇下間房仲有冇其他人

Live 巴打咩環境

屌咪嚇鳩樓豬喇

留名學野

又黎？

就嚟知個阿哥係咪假膠

二十幾，係 一開始就出去好過冇啦啦有條友匿係到咁

除非急到瀨

準備走

圖呢

佢唔搵我 我搵佢咪仲仆街
總之時間一到我就打俾老豆

唔好咁啦人地呀哥

做得好

阿妹搵咗你未？

樓豬bye bye

放過我啦

同老豆講連登有巴打開post

真係相認到？

咁係咪真係佢呀哥

堅呀哥 ？

佢訓左係床

解釋下好嘛？到底你條女係咪我個妹？

live 希望樓主仆街

認真我真係試過呢個方法 係完美地work

其實你問下屋企人有冇親戚黎咪知

應該唔是啦 佢哥係另一間房

係咪真係阿哥。

你老豆今日係咪生日會唔知

你老豆係咪今日生日

講中左係沙田？

有幾多個阿哥？

有幾多個老豆

好緊張 會唔會有埋細佬呀妹出現

精彩過tvb。

F5就爛

我老母十一月初九
不過證實咗唔係我個妹

屌，以為咁好睇，可以睇到lihkg版真情或者愛回家

搞錯

覺得好可惜。

微臣董昭先行告退!!!!!!!!!!

屌你有埋畫面

樓主下次小心啲影相
如果佢屋企人有上lihkg你就仆街

冇野睇lu

出牌啦 掛著comment
Between 樓主慢慢等 我哋有排打

樓主見緊家長？

Live
樓主走到未？

巴打你對鞋呢

追到live 咗

涼都冲埋都未更新

失禁俾人發現咗

打電話報警啦
同警察講有人係你屋企慶祝生日

你老豆係咪今日生日先

樓主走到未 已經10點幾

樓主係咪認唔住瀨左尿
比人發現左 宜家照緊肺？

樓主已經

樓主走到未？

頂你
笑到gap gap聲

樓主咩環境

樓主

樓主比人發現左？

樓主係唔係俾人發現左啦

企係廳中間比人公審

樓主呢 比老豆打到失禁？

mola mola

呢套咩戲，唔記得左

比世伯捉左去享用

賭聖 好似係

l0k666(公審中)

比佢老逗綁住出走廊示眾

唔係wo ching

世伯，我岩岩屌完你個女，插到佢西水流到一地都係

樓主rip

世伯= 樓主=

：你有無扑過我個女！有無呀
：有.....有呀
：有無帶套
：有呀世伯帶左兩個
：兩個點夠下次帶夠三個
樓主
> >

假設樓主被發現
第一句講咩好

真呀哥可能都上緊連登

笑點係邊

冇睇過古惑仔

樓主比人發現未

戲黎

樓主...

舊post

困左咁耐，又未出得去，飲兩杯水定下神啦。

rip

終於live啦

你女朋友嬲喇 del post啦

連登第一位為女死嘅烈士

殘體字

On9仔，玩都聰明d啦

世伯而家計劃緊剪左樓主碌尻落黎

created by whatsfakeapp假左啲喎

妖 再黎過

樓主中尿毒 ？

留名 live咗
希望樓豬冇事

柒左就潛啦

報個平安啦樓主

擔心樓主

對唔住

樓主呢?

再過多幾個鐘要開post追悼

中尿毒未呀樓主

追到live啦...
樓主呢 :<

等到訓著啦

追到live 留個靚名
樓主RIP

樓主潛咁耐係咪見走唔到索性執一劑

樓主又訓左？

大笑左

樓主走左未啊

屌笑咗

係咪沙田姐？

樓主係咪俾世伯炮製緊

應該係，頭先話阿妹喺床上面

Live la wor

Fake whatsapp

live 樓主死左未 ?

沒啦？

訓左冇睇，萬綺雯搵返樓主未？

食完人個女，走時記得問世伯有冇甜品食？

做人無pr，食得屎㗎

Live 留名

仲未走到?

終於追到live

LIVE左，樓主去咗邊

人呢

我係樓豬女朋友既親戚
佢已經比我捉左出廳

收到消息 樓主下世好運d

樓主不如聽日先走啦

聽日頭條見

男友被困女友房中24小時

樓主你係邊呀～～～～

樓主俾人報警拉左?

名留青屎

樓主係咪中尿毒出咗事

Dum西瓜落海 樓主呢？！

個POST好熟口面

樓主死左未

人力資源顧問：九十後欠缺應變能力

Live左好辛苦 樓主呢？

有冇巴打估下聽朝晴報標題

推到樓主返嚟

收到風樓主係廳跪緊

又砌條女多禍 ？

LM

膀胱爆列情況危殆

樓主扑緊野定跪緊玻璃

how

樓主瀨屎瀨尿瀨到成房係而家抹梗？

同緊世伯慶祝生日

你女朋友間房米即係你間房囉
左手就左手啦

劉明

我都試過
又係訓晏左
困左一整日
最後急到頂唔順
搵左個大水樽解決
唔多唔少啱啱好fill滿1L

Lm

樓主你係邊呀

走到喇？

樓主係咪死撚咗？
我抵諗啲接收佢條女啦

係度就出句聲啦

樓主可能唔記得拎電話走

樓主正接受48小時盤問

有聲

whatsfakeapp 扮都扮得認真少少啦

樓主去左邊
btw咪岀去同世伯伯母打邊爐bbq happy ending

愈睇愈好笑

洗唔洗幫佢保釋

而post己完

此

可能黃左，比人打死左

live有冇事都出句聲啦

樓主！應機喇！！

俾人捉9左？

浸豬籠

我都試過 ex又唔叫醒我 一瞓醒佢啲親戚坐哂喺廳 唯有直行say hi

睇黎樓主死撚左

咩環境

樓主忍尿忍到死左

此post已完

好悽美既愛情故事，rip樓主

刀仔

電話無電 ？

追到live 擔心樓主

樓主去咗邊

F5F5F5

去咗邊

出左事？

會唔會電話無電覆唔到我地？

㩒F5㩒到爛都未見樓主
係咪要開定追悼post

Lihkg 組支救援小隊救巴打

live左

拋西瓜啦要 樓主呢

Live左 樓主rip

樓主正仆街打發完時間唔應我地 屌你老母打完立即齋唔要和尚

樓主精盡人亡？

Hello樓主

汁好啲再影過啦

係有幾分相似

如果樓主因為呢個俾人發現既話
除左恭喜我都唔知講咩好

收返起個窗簾先啦

係咪咁堅呀

樓主 你縮左去邊啊？

點呀

好緊張

樓主兇多吉少

可能樓主俾人斷正呢

R.I.P

Comment係黎屌7樓主既！ 柱我替佢緊張

竟然追到live 樓主被發現？？

唔知點解諗起熊仔頭

咪係 樓主正on9

live左啦 樓主呢

樓主應該一開頭 祝你生日快樂 祝你生日快樂咁行出去

應該走得 電話冇電既姐
聽日頭條唔會咁寫既
一名二十多歲青年倒臥在女朋友家中，因長期忍著小便及大便。另外接近12小時淨係食舊蛋糕。
交左比重案組調查

Live左
我估樓豬訓鳩左

試下偷拍埋入面

忍尿好撚慘 唔敢出去

樓主係咪俾人炮製緊

妹夫你都收得好密姐，真心發現唔到

追到live，不過可能要等事後報告

伯友生日比咁大個驚喜佢
都過左咁多個鐘啦 點都番屋企差電掛
所以結論係樓主仲比緊伯友照肺

樓主呢? 仲係女友屋企?

留名等現身

嘩屌呢個聖

似假 同樓豬張相 個高低有出入

咁撚夜都唔覆係咪訓番

真·呀哥出現了

半身以為係zoom 左幅圖扮野
望清楚d又好似唔係wor

Rip 樓主

🤔

樓主已比呀哥發現了 食左佢

客家佔地主

樓主已經比阿哥ko

做男人做到咁撚鬼鼠

會唔會係ps較dimension個啲

樓豬呢
等左你好耐可唔可以蒲個頭

應該唔太可能
你睇天花同牆嘅接駁位嘅斜度就知
應該係差唔多嘅位置但角度唔同影嘅相
新果幅窗門曝光亦強左
我推斷應該係第二間相同設計嘅房
但係近客廳d所以光d
樓主女友間房係走廊入d所以暗d,而窗嘅花紋明顯d

對唔住 我收返
根本係同一間房黎
細心比較窗右上角嘅一d牆角嘅瑕疵 一模一樣嘅
連門框左上邊嘅灰水跡都係一樣
極度懷疑樓主用分身acc/女友acc 留言

對唔住 頭先終於落街食左個餐蛋飯

哥哥
咁都相認到好柒呀

真呀哥

真係佢哥黎，頭先落街食飯入左去影

樓主你女朋友住天水圍？

就黎六點啦wo

出事架嘛

呢個時間邊度有餐蛋飯食？

痴線 咁都走到

唔係啊

24小時大排檔

呢個po好笑

仲以為你扑緊野唔上水

差啲瀬屎係入面房

仲以為樓主死撚左

忍到想死

樓主結果點走？

本身預計8點有得走 依家6點

大約十一點佢屋企人入左房關哂燈之後我女朋友帶我偷偷地落左街，點知佢哥係房見到個post

嘩屌

十一點入哂房 咁點解依家先走到？
六點無啦啦落街 有開門聲 佢屋企人無覺啦奇怪咩？
仲有樓主 你係房果時，對鞋係邊
呀哥睇完post 入左妹房搵你傾計？

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

老老實實 唔係好信

其實大約十二點幾一點先走，因為到佢呀哥同女朋友之後出左去廳咁我又唔好意思走未係入面
對鞋緊係放左入去房
之後佢wtsapp我妹話見到個post了

認真post我都估唔到

邊位User

呀哥講左咩

Lmlm

唔係應該我女朋友咩，點解變咗我妹
即係你女朋友又係你個妹
你又係佢男朋友又係佢呀哥

樓主生性做人 唔好搞大人個肚呀

講真，似自編自導自演

玩到廿幾頁都算叻

舊post又嚟

應該打錯 係whatsapp佢個妹?

Sor太眼訓 打錯左，佢哥cap左個post wtsapp比我女朋友睇先岩

有畫面

尋晚追po追到四點幾

等睇樓主女朋友呀哥再度開腔

點呀？

有個仆街仔登堂入室 有咩感想

啊哥講兩句

痴線
真。相認

笑死
但我都係唔明
點解12點幾1點走
6點先食餐蛋飯

屌